是日褲餐。。

好肚餓

舒唔舒服?

？_？
好舒服

腸煮雞翼唔怕有so味？

褲，好正呀，幸福褲

分開煮

吉

大賜正

條魚係罐頭嚟？

唔是

係，但好肥不可以食太多

guarantee 高質